好掛住肺炎前既生活

大學生一個

晚晚都訓唔著
唔係有心事
純粹抖得太多

又失眠了

掛住返學
就嚟唔識同人講野
掛住出街個陣搭車諗下野
係屋企好懶

掛住以前過完一日
做咗個日要做既野
攰攰地一上床就訓

依家訓完
聽日咪又係咁
係屋企上zoom hea下又一日

負評我做乜喎

自言自語完

日日屈喺屋企

想出去感受陽光的溫暖呢

就算年初幾有目標幾有plan
依家咩都冇所謂了

雖然肺炎前既生活都唔係特別開心

agree

同感
仲要今年grad 完全冇晒打算

幫你正評返

今年grad真心慘

係屋企長期對住老豆老母就痴線

肺炎前發緊夢？

日日對住日嘈夜嘈嘅老豆老母好辛苦

即係肺炎前你只係一個垃圾港豬

你都on9
肺炎係附加
發夢就一直有啦
洗唔洗報告俾你聽呀

覺得做咩都冇所謂

好慘。。